星期六日緊係打商場戰，打尖嘴銅鑼灣戰啦，攬炒之霸

邊個商場夠膽放狗，就好似又一城咁大裝修

諗起都覺得對家頭痛

裝修裝修

最少8區啦

有聲記招

聽日收縮戰線，固守大學啦
一至五都出兵，大家都有啲疲態，倒不如休息兩日，星期一重整軍容再戰

大學守緊幾條幹道 出去打商場始終都蝕底 難散水 一係守大學 一係各區開花好d

[b]
星期一五黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！
繼續攬佢老母炒！

唔整商場 點攬炒經濟
香港最緊要就係經濟
即係你叫人唔好整其色經濟圈一樣
同埋唔係叫你去裝修
只係叫口號 嗌下
好似前期和理非咁 係商場行圈叫口號
已經令好多商鋪落閘收工
已經足夠啦
同埋可以等和理非都出到一分力 唔洗俾勇武拖離遠左
不過仲有做文宣 貼連儂牆都好緊要

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

推

去行街唔犯法呀
出嚟放鬆一下啦 地鐵商場最好行